［逃離］如何逃離公司旅行日

話說 公司今日要旅行郊遊
去錦田俱樂部
點樣可以逃離呢個郊區